焦土之後林奠叫咩好?

焦土之母? 焦母?

叫救命 求連登仔原諒 並承諾俾連登仔中出1000發

秒

我果發俾埋你